屯門人 可唔可以應承我聽日要打場漂亮既仗

聽日大家一定要準時到屯門政府合署
十月一日 下午一時正集合 一點半舉行
將會舉行當日行動前既誓師大會

唔好再問屯門有咩好搞
有咩好搞你準時到就會知

好多連登仔都話搞屯門冇用
我真係不敢苟同

屯門 仲有好多野未玩架
聽日係關鍵一戰
屯門人必須要成為香港人重要戰力

物資裝備 有咁多帶咁多
心態 有咁勇要得咁勇
屋企所有廚具 清潔用品 油鹽糖 搬出黎

香港人冇得再退
十月一日 香港五區第二戰

屯門人 聽日一定要贏

10連

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

1

2

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

3

做個有用的屯門人

Pish

推

孫中山幫手

冇挑戰憲政嘅嘢做，就不如唔好出

推!!!

仲反送中？我要自治

肯做就有 唔肯做就冇

呢個上次架
今次咪貼其他野

要咩道具

究竟聽日係咪五區

帶野啊！！！！！！物資啊！！！！！

糖洗潔精

牛牛assemble!

Push

唔好咗鳩打，打嚟冇意義，搵啲意義出嚟，等大家知道為咩而打

知道 聽日見

唔係淨係你屯門友架
香港人要區區都贏

依個問題 區區都有 唔係屯門既錯
聽日完左誓師 一齊諗下場

聽日一齊去燒習近平

唔係屯門人呀
係全香港都要贏

光復香港

屯門牛ready

唔撚係end game呀

推爆佢

就係區區都要一致，所以傾定先，有嘢讀就讀，有旗升就升，咁係有所為去做，有個目的，我唔係要唱反調，但係真係唔少人要問why，咁點答

ppppish

pishhhh

Sor,我想問砂糖係用黎做咩

老子都出手

民不畏死，奈何以死懼之?

幫推

屯門有邊次唔係打靚仗
次次都散得靚 攻得靚

聽日我賣左條命
都要令屯門支旗升起

唔係屯門人 但幫推 聽日賀佢老母

糖係多尻左 帶油鹽就夠

油箱

唔撚俾屯門開花，屯門就獨立

屯門人

食用油？

屌，我真係乜撚都唔識，但想幫手帶物資

扇死班狗 再召喚火魔法師

得
無問題

元朗人諗緊去邊區好

紙皮 索帶 地拖
睇翻我上兩個post

屯門人表示已經買左一堆物資！
聽日一齊賀佢老母！

支持

希望聽日見到大家
其實我好驚

想問屯門仲有咩新景點有待開發

想玩水魔法
但買唔到水彈
有齊其他所需物資
希望有人幫手帶埋水彈

Lm

聽日屯門人加油呀 一齊贏佢老母

最終我們抱着敵人的炮火前進

好撚驚 但一定到

聽講糖當油咁入落架車 架車即刻死

屌你work唔work架

屯門有好多野未玩，可唔可以舉例?

入落狗車到？

屯門有無黃的藥房，我想幫手買d物資聽日去現場

屯門牛已準備

屯門牛ready
願榮光歸香港

Work架 我用我首級保證

出嚟啦牛牛

呢層唔知啊

碌智能燈柱搞左未

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

一個人出嚟?
唔洗驚, 85同光復2.0都大把一個人

屯門友已買定物資

可以

拖埋隻牛出黎幫拖

十一梗係幫佢升旗啦
不過肯定唔撚係國旗

和理非係咪唔岩
家有長者想出黎集會 適合嗎

終於有屯門po

清潔輕鐵站行動

聽日去搵吓狗乸好冇？

可以整爆炸糖

我帶左你地唔好唔整

屯門牛想問一問 因為gear比哂小朋友依加又買唔切 聽日有咩我可以帶出黎呢？

屯門人加油！

衝阿 上阿

置樂有間五金鋪 d gear好齊 可以聽朝可以去買

聽日見

你睇返情況啦 啲狗唔會理架

屯門人好興訓到晏一晏先出黎
喂！今晚早D訓，聽日養足精神撚狗撚上青山！

趕走埋B3X班支那人

你企後面傳下水同索帶 唔會有事

天人大軍參戰

屯門戰役 許勝不許敗

!!!!!!!!!!啊！！！！！！！！！！！！！！！！
衝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

就算各區出
都會俾狗咬
最低限度要做到非國慶既主題

印/畫 國旗 黨旗/習大大
周圍貼俾人踩 周圍燒習大大相/紙張 黨旗

踩佢老母 燒佢春袋

撚狗上青山！

推你

唔該你地包實自己

長者留屋企lo

如果佢出黎都唔係好驚, 叫佢企後d 近商場, 有咩事入去

聽日係邊度集合

推！

我唔多建議bb... 因為啲狗真係亂尻咁嚟。

全香港人一齊贏

加油！全香港加油！唔好被嚇即走哂！加油！

唔好再講喇 明既自然會明

特別聽日101，唔想有手足受傷

唔好封路plz

不嬲都話六區

只有少部份同大台話出港島

你自己睇下sogo 果日咩都無做就放tear gas

不過vcity唔開

各有各做 屯門唔可以冇人
屯門人出港島我都支持
但風險好大 如果你帶gear

政府合署wo, 邊度近vcity? 係都市廣場la
再唔係去安定商場lo

天水人到

新界西戰鬥牛！！！

有用？

聽日大家能夠突破自己心理關口就贏 一齊衝 唔好一二一二慢慢推 係佢地鬆懈既時侯 就係我地進攻既大好時機。我話你地聽最前個班防暴係好撚柒廢 佢地就係成日見我地唔撚敢衝 所以先衝過黎捉人 我地敢衝 佢地一定輸

好撚有用 一定要帶

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

聽日有無屯門行動gp

Be water 不被捕，留有用之軀

做一啲有意義象徵嘅嘢
CCP 小熊維尼
不被捕

佢初初諗住去港島 以為遊行 反對照行 聽日佢要出屯門既要照顧佢 少少擔心

Ok

ok

劇本
係我地寫

明就明

屯門人 帶裝 打場靚仗

屯門牛！撞距老母！聽日升國旗唱國歌！

連登仔 梗係去屯市M記開Party 賀佢老母

我到呢刻都覺得屯門唔夠勇武，所以我猶疑緊去邊。
但我決定相信大家多一次，
聽日屯門牛見到狗唔係走係推！

黨旗黨徽習頭點都要賀下佢

推。

推
我係甜品師
作為一個專業甜品師，隨身攜帶糖 麵粉係正常不過嘅事

屯門牛報到 各位加油

@TMSafeArma 屯門安全哨兵
@canigosomeplacefun 寶寶channel
@frontlinelive 抗爭前線戰況直擊
@scottscout 認證哨兵(要開time stamp)

有料就報去上面既Channel. 時地人一句過，要埋相。

唔只屯門區
其他區都要咁

如果佢和理非跟李卓人囉
要死都係李卓人死先

信你屯門多一次

上次拎full gear 出去，但見到啲人一見煙就雞飛狗走真心失望

push

多謝呢位朋友

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

出嚟喇仆街

幫你地推

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

M

屯門牛聽日見

祝屯門武運昌盛

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

我係由69發夢發到今日嘅前線，想問下分區其實作用係乜

101

大家呢個月本著冇end game嘅精神
最後都打得好差

唔end game唔破釜沉舟
不如唔好去
去左只會累隊友

屯門牛武運昌隆！

加油

有無咩目標可以一齊做

係咪拆撚左座野先? 有目標先好行動喎

咩叫差，咩叫好呀？
點叫贏呀？
點樣可以贏住end game呀？
有排行呀

屯門牛連老母都帶埋出嚟

好靚 多謝國外朋友

置樂邊間？個度有幾間

一早入左
忠心屯門和牛

加油
漂亮！

加油屯門牛

tui

去安定可以食埋加藤屋

屯官對面？

喺

屯門牛ready!

推呀

[和理非唔該同我全面進場]

屯門牛

手足們，聽日見

知唔知有冇502蓋買

祝武運昌隆

有雙罐賣 唔肯定有冇502

我而家有罐冇綿冇蓋

，

利寶有五金咩?
我今日先行完 唔覺眼有既

集氣屯門

住屯門嘅都同我睇熟google map

請大家記住 聽日和勇不分
大家最少都要有眼罩同濾嘴保護自己
連兩樣都冇 一放tg你就收皮
想行前救人都唔得
聽日齊上齊落 一齊踢波！

屯門搞乜7呀？有咩戰略目標？
圍狗屋有L用呀！破壞西鐵綫有L用呀！？
你地既目標係咩呀？？

咁金鐘有乜野搞呀 有咩戰略目標呀
冇大台係咁架喇 你去邊區都係咁架啦
你唔去現場點知有咩搞

新界牛幫推

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

大家記得帶長遮
我地聽日要遮陣
每個手足齊上齊落
賀佢老母

各區人都加油戰勝歸來！其實只要突破心理關口大家就可以勇敢好多

真係個心態係打仗唔再係遊行真係要夠膽同班狗死過

屯門要威返次
有 D屯門手足都覺得屯門廢 要一洗頽氣

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

咁你咪出 金鐘囉

冇野幫手拆黨鐵 拆撚到後日封站ok?

屯門午加油

港島撚上

黨鐵一早玩自拆
拆淨一個出同入閘
聽日攻入政府合署好過啦

衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

屌哂你地老母 咁少人響應既？
聽日見
賀佢老母

大家一定要不受傷不被捕
大家應承我，唔好玩命，一定要留住條命

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

一定要主動攻 唔可以退

推 元天屯召集！！！

屯門人加油💪🏻

聽日一齊出嚟賀佢老母啊

屯官中對面有間五金!!

屯門人加油

可否開名

P牌推唔郁都推！

我已經帶左大量咖啡罐
準備聽日提神

各區保皇黨議員辦事處

屯市、華都、新都、柏麗

和理非想問下物資可以點傳比前線？感謝

大膽啲! 就咁比!!!!!!，

1.身上有野想傳：直接比前面個人傳向前線方向，叫佢幫手向前傳
2.物資鏈（當係和你拖升級版）
人與人之間一個手位

物資鏈唔好怕醜
你一個人叫得郁三個人
之後就會有更多人加入

（有資金嘅叔叔/姨姨可以做採購，路上冇咁易比人截 ）

想問天水圍入屯門除黨鐵仲可有乜方法

單車

認真啊

何妖, 保皇黨

唔計黨鐵

單車, 其實最好
巴士都得, 不過要行小小路

除咗單車我諗唔到仲有咩

咖啡灣拉兩女，求支援

除非要鋪地板既人, 各位早D訓

721 831

巴士68A, 可以由屯中去到洪水橋, 之後要行了, 如果回天水(黨鐵實封站)
如果去元朗, 可以再駁68X, 由洪水橋去元朗

巴士68A, 可以由屯中去到洪水橋, 之後行去天水圍入面巴士站(行二個輕鐵站), 之後再轉巴士可以回家
黨鐵實封

巴士68A, 可以由屯中去到洪水橋, 之後行去天水圍入面巴士站(行二個輕鐵站), 之後再轉巴士可以回家
轉69M->天北
黨鐵實封

屋企冇

有無屯門人做個地形走勢po

Same same

屯門不了 去港島都唔入屯門

自己揀啦

唔入咪唔入
去港島po討論啦

巴士68A, 可以由屯中去到洪水橋, 之後行去天水圍入面巴士站(行二個輕鐵站), 之後再轉巴士(幾架巴士, 自己揀架岩自己)就可以回家
例如轉69M->天北
黨鐵實封
當然單車都係好選擇

未開始, 班黑警, 好大機會就清場
班黑警 唔會比我地落聖上面

幾個人的士可能仲好

天水圍人 勢力係屯門打靚仗

咁你咪去囉

gogogo

大家加油,賀佢老母

屯門人 賀佢老母！

8月5日 屯門牛一車車咁入天水圍幫拖

你覺得聽日死守咩，上次71玻璃，今次屯門玻璃了

屯門手足好撚勁
大會堂整左個超大型狗官跳飛機文宣

利申：有份幫手痴

有無之前個個路線圖

68A同63X都可以由屯市去洪水橋
洪水橋去元朗：68X/268X (68A到朗屏邨)
洪水橋去天水圍：276P
(搭68A既話洪水橋輕鐵站過對面馬路轉276P, 63X就洪福邨落車行去街市後面轉)

10點開波 11點半就痴好

雖然我覺得班狗會無視屯門，但都係唔好帶bb出席，免得嚇親佢

到時形勢, 未必許可
只係比多個選擇手足

如果無巴士, 洪水橋行入去天水圍西鐵站/坑尾村果頭就有巴士回家

你發夢喳

唔知有冇人講
聽日千萬不要入柏麗
柏麗會比班狗CCTV

屯門去元朗經好多村 好驚手足中伏

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

洪水橋行入天水西鐵站, 15分鐘左右, 唔係好遠

有份幫手痴線
係人都知我傻傻地

聽日應該停輕鐵
同埋有機會輕鐵變埋運狗工具

有人開始燒紅色object, 大家記住開遮陣, 唔好比人影

趕走人做咩呀
輸出革命啦

有行過會留意下

食到tg都唔好

又唔加密

今次冇可能無視啦

分工合作
慶祝生日

哈,打漏字補番就無事
廢事有人誤會

若真係有1萬武警落左香港，或者屯門會有機會比班狗重視一下

屯天元手足 1300見!

只要black bloc好 唔怕俾人影
今時今日剩得口罩 真係唔出好過出啦
燒野唔俾人影 燒黎無人知 有咩用

天水圍應承你

已預備10kg麵粉整蛋糕

如果和理非可以幫手帶魔法蛋糕材料會大忙
參考#246 你係咪唔開心呀 手足建議

每人可跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如：
1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔，儲埋玻璃回收）
6-10號帶砂糖/麵粉（整蛋糕食材）
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔 （碎布）/洗潔精（清潔）

聽日攻邊到好？政府合署？

千其唔好bb聞到tg就慘
做下街坊 遠距離做下哨啦

聽日打遊擊，
不斷攻一個點
等班黎即刻去其他地方
火魔法不斷入9屋，辦事處

十萬分警覺 一陣南北兩路夾攻市中心就大檸樂！！！

第一次出就輕裝啦 反正都無乜野可以買到 企後排/做下哨 輕裝你走都走得快啲嘛

怕唔怕搞到路過嘅人炒車

唔好 小朋友頂唔到TG

去元朗搭紅van?

柏麗出過張野比商戶話無比過cctv亦都唔會比cctv

你咪玩啦

屯門咁多建制派 一齊同佢地賀國慶

屯門人，推

元天早訓早出門 希望仲有車搭

柏麗你知唔知幾多政府租咗嘅寫字樓

屌我朋友去屯門話因為屯門最和理非

所有屯門人
齊上齊落！
帶足糧水準備最大幅度行程！

加油
一齊賀佢老母！

我地一啲都唔好恰

我都係講佢出過張咁既通告而我係親眼見過姐
至少我知道既係佢地果次最後係無比過cctv喎

正名
屯元天人

有冇屯門區既Telegram?

怕煙就最緊要眼罩，你唔係滅煙既其實都可以唔使豬嘴
利申: 和理非，0裝，工兵有工兵既作用，唔一定要放自己去大前線

燈柱
黨鐵站 cam
中旅社
法院
何妖事處
民賤聯辦事處
工聯會診所

真，當日聽到唔少人話留係屯門做乜，都冇野要做，然後就起身搭車入天水圍幫拖

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

幫手推

本身都諗緊出去好定留好
希望屯門牛唔好扔低勇武自己散左去
我唔想我衝緊擰轉頭唔見晒人

廈村人表示會準時到 賀佢老母

樓主叫到 屯門牛幫手推下

裸裝出去 不如fullgear自己區？
難聽d 你裸裝出去同負累有咩分別？

入唔到

新界西人ready

shit, admin好似暫停左收人, 今年多左成2000人

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

屯門手足加油

成個屯門好大好多路走

整合咗少少目標

富健花園有間星期日開
但唔知聽日開唔開

我覺得田北辰唔好搞住
佢好早已經反送中，佢維護商家佬但未至於奶共

先搞民、工、何果d

應承我, 如遇人狗比例1:2就換裝/ 番屋企等狗散去第區再出黎
搞多區就係為左BE WATER, 唔係對峙
和理非多D傳消息上去前線
街坊係屋企高位見狗準備包圍就報定哨谷

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

全民勇武

我地屯門
有咩好多野未玩…

美樂有好多狗宿，小心

想知元朗可以點入屯門，除咗黨鐵有冇方法？

同問

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

小巴
但唔知係咪藍底

Uber幫唔幫到你？ 60蚊幾個friend夾

天水圍撚

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

Are u ready cowcow

新墟m記對面

左手邊

唔係屯門人，但係香港要贏！！！！

Bicycle
輕鐵
的士
巴士

牆頭草一名
但未致於要target佢掛

唔圍狗屋
目標係刁總

係咪政府合署等

六區開花

大家加油

K point 冇開
屯市好多入口都冇開 唔肯定係咪全部冇開
時代廣場照常

68A 朗屏開出經水邊圍入屯門

大會堂有狗

屯門人，一陣見！

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

. 屯門站d鋪機關

屯門站d鋪關晒，最慘是地產幾間仲開

想出街食飯，vcity同市中心真係唔開？

所有出入口都要設路障

屯門係一點定一點半呀？

市中心仲開，是v city自我關閉

pish

中意去邊就去邊 兄弟爬山

緊急！請廣傳！10.1重要安排！
10月1號為國殤日🏴，各區會出現大型國殤慶祝活動，預計會出現情報或資訊混亂。因此，為確保資訊更新清晰，多個頻道將分別主力處理各區情報。

各區Channel整合如下：
⚠️黃大仙 @wtsunion

⚠️屯門 @TMSafeArma

⚠️荃灣

⚠️沙田 @STunionn

⚠️灣仔 @frontlinelive

⚠️深水埗 @frontlinelive

⚠️被捕人士關注 @youarenotalonehk

置樂大快活對面

記住雅都係深藍唔好入 另外屯門大會堂有狗

工

你哋扮睇唔到？

市中心輕鐵已兩架車

有DANCER報料

原本今日屯門大會堂有SHOW 要取消 變左POPO基地

呢到好近市中心 班狗又準備封青公圍捕 小心

無裝係身既照舊位置集合

未出門口嘅巴絲， 請考慮帶多一部電話，小弟兩部spare 機嘅台(走鬼卡) 完全冇服務。

區外人點樣入場安全d

屯門牛帶陰司紙出黎撒 國殤日當白事咁做

有冇屯門tg 公海group

出緊黎